機場T2直通巴班支那臭雞簡直係影響市容！

班死臭西見人行過就係度鳩叫爭客 屌你好撚似去左羅湖城咁

影撚衰形象呀你班臭雞

你唔係以為扮哂激動咁就唔洗比圖呀

依個真係支那style
去到邊都有

次次行過都以為返咗支那，喺度用蝗語爭客

屌,想投訴好耐,成班支那見人就衝,點解AA唔會理

你鐘意睇屎睇垃圾？